誤入IT, 有咩出路

business 出身，為左想入bank, 入左去做pmo,點知係打雜位宜家叫我轉去試下做BA
利申，完全非IT background

有冇ching分享下，仲有咩出路可以揀

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

?$人工

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。

出路就係認真做乜都學乜屎都食，有大project一定辛苦，但要出頭就狗衝去接。

好啦有IT做就話唔識
Business出身咁姐係識咩？

要你把口姐

兩萬幾

有諗過好冇係BA發展，但冇background,應該好難同IT人爭

唔識IT做BA係難搞啲
pmo有冇考pmp嗰啲

不過老細俾機會你咪試下
跟下project 拎exp
遲下睇下有無機會考個Lean Six Sigma 然後做restructuring/streamlining

冇考

Lean Six Sigma 然後做restructuring/streamlining，有冇得幫忙簡單解釋下，之前未接觸過